破壞區議會選舉=同和理非割席

好多和理非都想用選票表達意願

臨近區議會，惡魔政權必定會用各種方法，煽動群眾攻擊區議會，打破和理非嘅願境，破壞手足之情

雖然區議會可能取消，但唔代表真係取消！

即使點唔鍾意個制度，都唔好阻止手足係制度內嘅努力

另外，區議會選舉同香港民主與人權法案一樣重要，係對民主制度嘅表態，票多就贏！

贏=過半數
贏：大補丸，強烈表態
輸：種票掌心雷成功，打擊士氣

兄弟爬山，各自努力

Be water

不指責，不割席

各自出力！

拉

而家區選文宣太少，希望大家各區自己做

調景嶺連儂牆值得參考

各有所長
各有各做

〈突發〉有人派投票錢叫大家投何妖一票

講到好似我哋有權停區選咁佢要停總會有藉口，點解要跟佢劇本有票我會照投，但我唔會為著區選停示威

停定唔停區議會都係佢劇本

人地有曬兩手準備啦

仲望？做多d野仲實際啦

佢地想叫人放棄區議會？收皮啦！

多一個賣港賊當選，人民多一分辛苦

區議會戰線攻略

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

拉乜？

痴撚線, 你代表哂所有和理非?
你ON99?
我和理非, 做乜都唔會割
樓豬收收皮啦ON99

有票咪投, 但抗爭點都要繼續落去

投票可以解決哂所有野?
特首咪又係要中央批
緊急法亦可以唔洗立會通過就用

你真係好撚好笑呀樓豬

用區選去叫勇武收手先係割蓆

+1

真係好撚好笑
妄想投票贏到
仲活係人地個規矩入面
對家如期舉行姐係有晒準備有信心贏到
先俾你投票啦懵撚
你估林大總統個選民登記册禁制令係真係禁起底咩on9仔
事實係對家用嚟區選種票㗎柒頭醒下啦
到時你班和理非輸到想挖個窿埋咗自己去邊搵到個新藉口
叫人情以坎坷啊

輸=將種票、DQ等繼續推上國際要求美國取消關係法，唔會打擊士氣

樓上係咪誤解樓主意思？
佢話停止攻擊區議會，係指破壞區議會選舉順利進行
有話係停止其它勇武/和理非抗爭咩？

割你老母蓆咩
開口埋口割蓆
割你老母甴種狗啊

俾選舉展示民意

5毛係咁樣搞破壞
睇d唔睇d

我只係唔建議手足搞到人冇得投票
政府唔比人投係另一回事
依家見到極權好驚d人去投票
大家識做啦

廢話，根本唔係你決定

點解要曲解我嘅意思呢？

我只係唔想手足承擔破壞區議會選舉嘅責任

建議即使受煽動都唔會搞區議會選舉

因為一定係伏